% Cover letter using letter.sty
% http://tex.stackexchange.com/questions/68493/how-to-control-the-space-allotted-for-a-signature-in-letter-documents
\documentclass{letter} % Uses 10pt
%Use \documentstyle[newcent]{letter} for New Century Schoolbook postscript font
% the following commands control the margins:
\topmargin=-1in    % Make letterhead start about 1 inch from top of page 
\textheight=9in    % text height can be bigger for a longer letter
\oddsidemargin=0pt % leftmargin is 1 inch
\textwidth=6.5in   % textwidth of 6.5in leaves 1 inch for right margin

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

%\signature{Susan R. Bumpershoot}           % name for signature 
%\signature{\vspace{-10pt} Susan R. Bumpershoot}

\newcommand{\Autor}{William J. Trigos G.}
\newcommand{\Direccion}{
Grupo de Supercompuación y Cálculo Científico\\\hfill 
Escuela de Ingeniería de Sistemas e Informática }

\newcommand{\Destinatario}{Comité Asesor de Posgrados}
\newcommand{\DirDestinatario}{Escuela de Ingeniería de Sistemas e Informática}
\newcommand{\institucion}{EISI - UIS}
\newcommand{\Asunto}{Evaluación Propuesta Investigación, Sugerencia de Evaluador}

\newcommand{\Firmas}{
%\noindent 
\renewcommand*\arraystretch{0.8} 
\begin{tabular}{@{}p{7.5cm}p{7.5cm}@{}}
 	\dotfill & \dotfill \\ %\hrulefill & \hrulefill \\
	\small William Javier Trigos Guevara 		& \small Gabriel Pedraza - \textbf{Director}\\
	\small Estudiante Maestría en 				& \small Profesor Asociado Escuela de \\
	\small Ingeniería de Sistemas e Informática	& \small Ingeniería de Sistemas e Informática\\
	[4\bigskipamount]
  	\dotfill \\
  	Raúl Ramos Pollán - \textbf{Co-Director}\\
  	%\centering
	Profesor Asociado Escuela de \\
	Ingeniería de Sistemas e Informática
\end{tabular}
}


\longindentation=0pt                       % needed to get closing flush left
\let\raggedleft\raggedright                % needed to get date flush left


\begin{letter}{Señores\\
\Destinatario \\
\DirDestinatario\\
\institucion\\}


\begin{flushleft}
{\large\bf \Autor}
\end{flushleft}
\medskip\hrule height 1pt
\begin{flushright}
\hfill \Direccion\\
%\hfill (+057) 301 736 0867  
\end{flushright} 
\vfill % forces letterhead to top of page


\opening{Estimados profesores,} 



Considerando el artículo 01 del Reglamento General de Posgrado de la Universidad, de manera atenta me permito presentar a su consideración la propuesta de trabajo de investigación de maestría \textsc{“Técnica de Posicionamiento GPS apoyado en interacción de dispositivos inmersos en ambientes urbanos.”}, preparada y elaborada por el estudiante de Maestría en ingeniería de Sistemas e Informática \textsc{William Javier Trigos Guevara}, Código 2158105. Este documento cuenta con mi visto bueno por lo que respetuosamente solicito su evaluación y la programación de la defensa oral de la misma.\\

Adicionalmente, ponemos a consideración de Uds. La posibilidad de que los siguientes profesores y/o profesionales sean considerados para la evaluación del documento adjunto, ya que consideramos que cuentan con conocimientos en las áreas de interés de la propuesta de investigación.

\begin{itemize}	
	\item Homero Ortega (Esc. Ingeniera Eléctrica Electrónica y Telecomunicaciones. (E3T))
\end{itemize}

Agradecemos su atención y tiempo a la presente. Quedando atentos a la novedad de su concepto.

\closing{Atentamente.} 

\Firmas

\textbf{\encl{                 % Adjuntos
\textbf{Documento de Propuesta}}
}

\end{letter}


\end{document}